咁多種武術嚟講 以色列格鬥應該係比較唔太著重體能

比較著重對拆同制服對手 唔使驚話會錯手打死人

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
密切留意依兩日 - 眾籌英國登報 -

第一條片，如果磅數輕係咪真係咁易撻得低人

第二條片就真係借人哋衝過嚟嘅力

利申，唔識

合氣道 或 合氣柔術 都係
不過好難練

其實反應夠快避/擋到頭一下之後反擊攻佢下巴/下體好多時都夠
特別係又肥又大大份份個d望落好似好抽得但其實仲脆弱過女人

打眼鎖喉之類嘅玩法真係唔好咧